[正能量]一人一個屋企人講過令你感動既說話

拋磚先
有一次同啊媽食食下飯 個排好唔開心 壓力好大
同啊媽分享完發生咩事
最記得啊媽聽完眼濕濕同我講左句 有咩唔好收收埋埋 你唔開心我都唔會開心
跟住佢喊我又喊埋一份 個下真係覺得世上只有媽媽好

hi

推

之前爛面爛到個人勁抑鬱 成日喊 加上本身都有少少濕疹 有一晚係到發悔氣同家姐講 點解我咁多問題 又濕疹又爛面 而你乜事都無
佢一路用佢自己既煩惱做例子安慰我
講講下大家一路講一路喊 佢講左句「我比任何人都想你開心」跟著大家一齊爆喊
個刻覺得有兄弟姊妹真係好幸福既事

早幾年考dse唔知咩事喊
屋企人話：唔好比太大壓力自己 盡左力就得啦
諗返都想喊

有家姐真好

屋企人永遠都無條件支持自己

尋日老豆講呢度點都係你屋企
我走個時流哂馬淚

唔開心 好多野煩
同老豆講左兩句
佢話
你個衰仔 有個咁既老豆仲有咩好煩

冇喎

我無要你攞曬成份糧做家用，我要三分二就夠

想做就去做，比心機做好佢，屋企實撐你

生舊叉燒好過生你
果一刻我好感覺 因為我唔係一舊垃圾

人在異鄉 一句遠處屋企人既問候 辛唔辛苦呀

你地(我同哥哥)都係爸爸媽媽嘅寶貝，我地永遠都會咁愛你

同呀媽食完飯傾計佢無啦啦咁講
嗰陣就去第二度讀書

你地就好。。。。
我屋企人不知幾賤

逼我去死

唔記得係CE定DSE放榜，臨出門口去學校
阿媽：考成點都好，記住要返屋企
一直記到而家

無

無人信你唔緊要，屋企人一定會信你

返到黎記得飲湯啊
係個煲度，仲熱㗎

老豆有次同我講

仔，以後都唔好再買利物浦
你老豆我就因為All in咗利物浦，呢家翻唔到身
所以切記，若要生活好，勿買利物浦

呢家諗返起，由果日起我就長追利物浦對家，呢家撈到風山水起

係 仲會叫你唔好比壓力自己